美國同藍絲一樣 淨係淆升級

我地一路等通過就hold住升級
佢就撚到你傻 想縮手
等到中大中環開戰 佢就出黎話加快

我地手足要流血嫁屌